旺角又有人爆左眼

睇高登見到

mnbvc

癡撚線
深夜1點半撚有示威者咩
射射射

WTF?

旁述話 左眼 胡椒球彈

胡椒球彈中左眼

班狗自己都驚左催淚彈係咁用楜椒

無gear，點都入醫院睇啦

下下射頭

血絲不繼流出

而家出街老西都帶眼罩

聖誕新年仲出咩街呀，夜晚好返屋企啦
差佬郁啲就打柒你，射鳩你

亂9射市民

幾撚時用到人權法

另外個男人收工俾狗逗完轉個頭又中椒瞓喺地下要急救.....

近距離開槍射

FIRST AID黎

另一邊又有市民比狗0距離對眼噴椒

另外一面丘品新聞直播見到黑警胡椒噴霧直噴人眼，旁述都有講，企晒係到無反抗（？等搜身）都噴

diu

直播link

dllm...

黑警冇一刻係無辜

近距離開椒槍屌

同埋好似一直冇公佈用咗幾多
所以任用都冇人理

推

推到有link

Push

屌佢老母

希望無事

0125 #旺角 #砵蘭街 #山東街 #朗豪坊
有市民指他左眼被胡椒球槍射中，出現內出血的情況。現正等待救護車到場送往醫院。

0130 更新
記者覆述傷者，指左眼現時看不見，而警察剛才爲近距離射擊。
另一個市民指，剛才有警察跌低，該名市民提醒該警察要小心點。隨即被警察以胡椒球槍近距離直射。

#高登

咁樣就要直射人眼

希望冇事推到有最新情況

胡椒彈其實好危險
黑警當玩具槍
好多次近距離射

本身得班畜狗有
前排唔撚知點撚班green object都一人一支

無人道

推
還幾撚多隻眼先夠
手足一定要冇事 plz

唉

希望無事 希望無事

和平抗爭，正

push

一定要無事!!!!推到無事為止

救護車停左係到唔知等乜

CLS

到底點樣可以冇事
槍開左可以冇左件事？

睇live都知，8月9月開始多咗槍，應該新買咗好多
以前催淚彈槍係木色柄，而家多咗啲同款全黑，應該係新買入

係近距離直射

依家救護要等聽黑警指揮嘛

🙏🙏🙏集氣，冇事

cls

早日康復

警狗一定要追究，但係呢刻我希望個位手足只係皮外傷，唔會影響視力!!!

岩岩係隔離仲講緊懵炳強上場後襟低咗班狗
屌你老母

集氣要無事

如果係堅又有片，一定可以民事索償
我知隻眼先係最重要，不過如果有事點都要做返啲嘢至少攞返湯藥費

唔駛同我講法治已死，我都知
不過「因爲咁覺得而唔去做」同「照做咗但失敗」係兩件事
印尼傷眼女記者係好例子

推呀！

屌

咩事咩事？

Diu 唔可以慣

...

楜椒彈射傷力至少無布袋彈高
希望只係皮外傷

吊 希望你無事
無人無乜射乜尻
義士 要無事

仲記得第一次有人爆眼人 個民憤有幾高 第日仲要搞埋和理飛要還眼 我諗而家要俾人拎把m16出黎掃 死返幾件先會再有民憤 而家開槍當食生菜 不過死既係自己 無人可憐

原來轉角又有個近距離中左

甴近平

啱啱又噴咗胡椒

屋企要人戰略性散水

sosad

PPRB之前話過太古近距離射楜椒冇問題呀嘛

好撚野
班狗又淋火水

真係市民來....

下下射頭

痴撚線

死黑警

diu唔好有事

依家前前後後幾多隻眼多到數唔到

港豬係咁 奴性重 自私 乜柒都容易習慣
見星期日少咗人出嚟就知

死黑警 屌你老母

交換武器囉

集中推
依家唔撚放tg
直情升級用胡椒槍槍擊市民

死黑警打市民

有冇片

仆街巴打收唔收到料

所以收皮啦香港人 無人會再想出黎幫你打架啦 止蝕離場聽日準時返工

至少270人眼睛被擊中 國際特赦組織報告：智利政府刻意「懲罰」示威者

大家唔好習慣啊，推

希望大家要明白
唔好再係到若無其事咁返工
必須以眼還眼

民事索償有撚用咩
索得番隻眼啊

想罷工，先缺條件係工會

仆街！

下

經過左尖咀+維園2次後,我好肯定下次會到返勇武主埸

劏狗掘眼啦

屌你老尾死黑警

推佢老母

眼球模型
新戰線

屌佢老尾死黑警

密集恐懼......

推。。

近距離射眼根本無借口

死黑警

黑警還眼 還咗4個月都未還

祝手足好番

你呢句同印尼女記者講
你估佢唔撚知？

民事索償? 香港人:太麻煩 ,不了/想低調 ,不了

黑警死全族
祝佢地百病纏身

,

中眼嗰位係朗豪坊，被噴面嗰位係周大福門口，一個旺角已發生兩單嘢，剋佢老母制呀

Cls

名都拎唔到呀 點告

噴面 係 20cm 近距離噴, 食晒

入左院未？

已獲發不反對通知書

大家睇清楚未 俾人射眼嗰個藍絲阻膠來提隻狗小心？！

屌你老母臭閪

推到黑警死全家

推 班狗宜家唔係大型示威玩 要唸點拆

pish

幫推

好多人慣左

點解仲有人覺得警甴會理性？係咪又唸住聽警慌會解畫，之後嬲鳩？因為佢地跟本唔需要負責任

可以正視聽未？

推呀！又射頭！

又係FA

手足

太古黨鐵樓梯果次

你老母

運動初期有POST教路係直接告蘆葦聰架(果陣時)

其實夜晚仲出街做乜
放工經過個類無計都算
閒日我當夜晚戒嚴
最好佢射錯藍絲
最好以後夜晚成條街無人, 只剩下經濟損失

係囉 做乜出嚟，非法集結射鳩你

Diu

做咩c了醉酒佬班mk仔

所以根本就冇克制呢回事 邊個再話班狗克制

有黑警=宵禁，唔好再食花生啦，唔係會繼續案件重演

真係唔明，我睇住直播佢同旦哥話我係香港人我支持佢地，點建要c了佢？佢好明顯醉左由9佢啦屌你班死kk

推 警暴

Mk*

呢班mk仔既行為我割撚硬

12月10啦

美麗島事件40週年

黑警唔知又玩咩

屌
香港人係土咪對不公義冇晒知覺啦！？
仲唔18區開鳩佢花

仲話私了冇失控班人唔該講下野
只係鄉音醉酒佬一個仲要疑似自己友
爆樽爆到個頭插住玻璃碎....
呢d仆街一定要割,Cls仲on9過班狗

呢個運動唔需要呢班亂鳩咁來既mk仔

有無片？？？

鬼？可能係黑社會

唔似鬼啦,有講有笑多數係出來睇熱鬧

中眼冇可能，人類眼睛太脆弱

睇住佢真係乜人都射

Del咗,希望冇

最慘係佢話我係香港人，我支持佢地。如果佢講真心話你班死mk過意得去？ 你地圍住佢笑完咪算囉，唔割但係檢討下啦好肉酸，旦哥都屌哂鬼

我都睇撚住,一句屌手足既說話都冇

港豬唔見到坦克唔識驚

真係藍絲？

Diu 又做乜鳩

其實就係你呢d盲撐撚先搞到班低質mk越做越過分

有 旺角不嬲夜

你睇撚哂個直播先講啦，唔割唔代表唔駛檢討

希望冇人backup到條片
唔撚係真係做實事既手足又要出來解釋

鍾意提醒警犬嗰D人
自己小心

唉，真係唔識講。希望佢無事。唔割但係你班mk仔做野諗下先路好影衰前線

旦哥del左，希望mon po狗無back up

睇直播見到旦哥已經話算啦比佢走啦人地飲醉酒姐 但班mk仲要繼續圍佢 最後旦哥鏡頭一轉 就聽到玻璃碎聲 幾分鐘後旦哥鏡頭轉返返黎 條友已經訓左係地下郁都唔郁 旦哥都話大家可唔可以唔好咁 Feel到佢都好無奈

依加又做咩野

歷史係用來參考,唔係用來抄

咁樣仲點做文宣cover呀大佬
有問題唔去檢討
反而要人地黎cover返嗰問題
仲要班人可能唔係手足

依定玩緊另一個藍屍阿叔
Mk呢班其實真係好低質
成日圍鳩住人黎玩,成班弱智街童咁
蛋哥不停勸擺明都驚撚咗你班友又無啦啦打人

成日係咁撩鳩人,人地一郁話人打人
學埋哂黑警屈人襲警d仆街野,冇眼睇

旺角好多痴線友

旺角日常

蛋哥 真係辛鳩苦搞完痴線佬 又黎個痴線婆

想問呢單可以點文宣cover?

完全覺得無問題嘅人 如果你係果個飲醉左嘅人 動作大左少少 神志唔清醒嘅情況下無啦啦比人用玻璃樽扑到訓左係到你會有咩感受？ 重點係醉左果個人仲要話係支持我地嘅

不如你講吓點做文宣cover返

檢討左
結論就係要屌柒佢地

好撚多mk仔mk妹而家有無睇？

由九月個陣都講咗鶳唔克制一定出事
但個陣打得太開心根本冇人聽得入耳
依家鶳個d理由幾撚牽強大家心照啦
要承認所謂前線有部分真係好撚低質

頭先個班係冇撚用食花生mk仔
唔係前線

up

準備開多個職業叫馴獸師

DIU

Agger,但咁講又俾人話割

但其實我真係想同呢班割
割席聲明唔係講過傷害無辜即割咩?

雖然條友講野有鄉音 但佢醉左連眼鏡都已經無埋 仲要比班mk圍住係咁笑 好似比人欺凌咁

我覺得係佢係恥笑班狗

嗰啲玻璃纖維青蛙頭
頂唔頂到子彈？
不如整嚟全民戴燒焊面罩

游擊快閃
唔好送眼送頭
CO2彈一支燈柱
火藥彈倆支燈柱

有冇諗過班mk仔唔係自己人

又係你條柒頭熱狗懶係風趣咁
死番去食陳雲啲屎好冇

其實知唔知個問題重心係邊，
又人地唔割，但係次次都唔檢討呢。
今次可能條醉酒佬唔係真心，
下次打錯自己人咁點?
睇返個大圍都無咩人會割，
但係唔該，檢討就一定要。

屌你 而家無lala爆鳩個支持我地既人樽
你話唔割？
唔割就即係割左支持我地但比爆樽既人，
個個又算唔算手足？

今次唔係爆你，你就口響，
亂咁私了撐我地既人都唔割？

比我見到我即場就打鳩佢，
乜鳩都文宣cover，
乜鳩歷史姦淫擄掠都唔割？
我屌你老母，你老母比人輪姦，你都唔好割啊！你做文宣cover返la柒頭皮

有時都好撚抆，
有啲mk仔打狗又唔係見到佢地，
反而係後面恰吓啲廢老，
到啲藍絲打人嗰陣，
又係唔見佢地。
真心on99。

on9 前線又要同你講
核彈都唔割係要出師有名

下次比mk仔強姦條女記得幫佢上twitter 文宣cover啊

你覆緊果條青山熱狗/極端五毛嚟
改左名以為冇人認得

歷史上每場戰爭,前線士兵戰勝後,大部份都會姦淫擄略,鐘意睇歷史既人都會知道,最後都係唔會割席的,和理非應該為前線做好D文宣

p牌垃圾狗想帶風向？
而家係mk仔爆鳩撐我地既人樽
唔割席？
你支持打鳩撐我地既人，
你唔係手足

我屌你老母la

我覆咗你兩次唔同嘅，
可以睇埋我嗰句。
希望真係你咁講，
因為我發夢見有啲人係咁，
好撚on9，
打生打死後換嚟嘅，
係啲人覺得我地係愚武。

前線覺得mk仔影衰自己
你慢慢幫mk仔含撚cover

你就真係割席撐我地既人la
p牌帶風狗

明白你嘅，
辛苦了，手足

追擊五毛專員
5毛黎 同佢吹做咩

又嚟 反青山熱狗=泛民打手

唔好有事

我屌你老母 黑警死全家

但已經好多人痳木...
唔再出黎...

180日

希望無事

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

手足而家點

射盲左賠幾多都冇撚用

屌狗老婆

diu死仆街，仲有咪撚再同黑警講嘢，好似玩七級豬咁

見到狗我會自動彈開20米距離以外
撚狗從來都唔係應該學習既野

屌你老母死黑警

睇片個發狂popo 冇警告下亂咁開槍掃射行人路既途人

賠眼？

有冇中眼果位最新情況係點？

死黑警，幫推

新小強上任話唔洗留情
往死裏打

S

痴線

屌？希望冇事

點解半夜都要搞示威？

究竟中眼係藍屍定fa

越睇越覺得你痴撚線
拎班恐怖份子黎做類比
人地拎住槍做晒犯法野都可以無事係因為佢已經變左香港其中一枝軍隊
無左佢政府一早收唔到科 所以死都要撐
我地而家淪落到同佢一樣下場?
係到扮歷史學家不如講下邊場革命戰爭係弱勢一方贏完仲會打家劫舍之後無人罰鳩班友?
所有有做過呢堆野而最後得勢既全部都係仆街黎 包括你對付緊既共產黨
弱撚智

黑警還眼

dnlm

仆街

有無片？ 要放上twitter

求link

推到有片

上半身

Push
咪比佢沉

肯罷工未呀屌你老母

Link plz !

好嬲

真係當玩具槍玩
痴撚線

Pish

手足依家咩情況

唔好再用黑警魔警殺人犯
佢地係武裝恐怖分子

唔好習慣

屌佢老母而家隨時都有無辜行人中槍
仲要冇人控制到佢地擅自用武器

今日工展會約定你

依家佢哋咁用
危險程度等同tg 橡膠

真係DKLM

今日6點，工展會約定你

推，Twitter 無人講！ 要片

推，要公眾關注！

有片未 其他地方唔見有報

好嬲好嬲呀勇武升級

放火去法院一定係警渣做既，屋企要人

做乜撚野呀班狗

東方日報有相

？

1209 深夜克警發癲鳩噴

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

2:02:00 開始

呢個係近距離打頭 致神智不清

有冇好心人剪出黎煲大佢

會咁講野唔排除係藍絲嚟，但就算佢真係藍絲我都唔會笑，因為好明顯咁樣射人係嚴重罪行嚟

呢個應該又係另一單

.............

呢單野冇人推

唔撚係呀

推呀

佢哋依家升級咗，好似隨意開槍咁

搵到一個，幫手推下

推
班恐怖分子完全失控

This 先岩

而家點

提醒警察小心點 作都作好少少

應該係途人？

比人射眼既係fa定途人？

仲有冇片？

推
班狗根本都係咁癲
只係128落咗order 唔準亂黎 證明畀外國睇香港有集會遊行自由

係都要搞9香港人

推呢個推呢個

又係你地叫no tg
人地咪no tg

咁就代表可以近距離射？

籃絲報應囉

半年喇 仲講呢d?醒下啦

依個仲要被佢兜頭射

721 831 101 1111

Popo 😡

黑警死全家

咁多位記得索償 14年喺有路過示威區市民俾警棍毆打完攞得番賠償嫁

以為自己好撚幽默？

仆街狗

以為自己好醒？係度開post 叫狗唔好近距離開槍可以work?

完全無新聞報？

好心柒左就潛 有人無左隻眼仲講風涼話

唔理係咩人 反正就係班仆街恐怖分子失控喺度無差別襲擊

Dllm死黑警

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

要無事

恐怖分子 無差別攻擊

推 有冇update

要無事呀
仆街警曱亂射途人

有無update

有冇update

人權法應規限不准用大陸製之tg

Any update?

智利黑警一擔擔

What happennn bb

一定要冇事

有冇更新?

7係邊? 講事實都比人屌

係啦
應該課曬比熱狗
你話啱唔啱

有無update ，依家點

林鄭月娥好相信香港警察